Youtuber AliceHa 真素顏

原來係咁 平時youtube片入面嗰啲都係假素顏

一路好鍾意佢覺得佢個樣好靚又斯文
岩岩見佢開Live成個賓賓咁

氣質Youtuber 素顏其實都唔差
不了 寧願揀絲打你

佢有冇話自己平時出鏡係素顏先？

利申：唔知乜水

燈光問題姐下話 素顏黎講算唔錯啦

佢平時啲面有質顏 都幾靚 所以頭先睇LIVE先失望

成個馬紀荺咁

素顏算正喎

最叻賣廣告 臭西黎

alicehaha好撚正喎

你ff人素顏咋

塊面瘦到凹晒

點解咁樣都搵到食，香港真係好痴線

無咩光線姐 但其實算靚女喎素顏黎講

算係咁啦

素顏咁樣都叫正？最多未普通 你地平時食開屎？

女youtuber計算好了

化左妝=出街會望下個種

佢呀哥好似係風化犯黎
唔知有冇咸濕自己個妹呢

9up？

室內做手機live就打番燈啦

之前絲打起底
好似起到佢老豆叫雞定去夜總會

排牙整完都唔係好掂

撞鬼

下？衰風化都仲有女朋友？有冇絲打會接受到自己男友咁做

cool左牙但係都覺得棚牙仲係好哨

連人地老豆都識？

佢條女個樣好似唔差

幫佢全家賣廣告啦

呀哥叫夏子康，個妹叫夏子婷丫嘛
你問下alice ha咪知
聽講呀哥仲食過學生妹

仲有單咁撚柒既野
學生on9影barcode就聽得多
改卷都犯低級錯誤

痴撚線
平時fb同youtube個樣化左咁多妝都會有人以為係素顏

性罪犯係唔教撚得書架
想做教畜都唔撚到佢
而家幫緊垃圾晴報寫專欄叫虎度門
正職就唔清楚喇

屌原來上左熱門
究竟熱門既定義係邊撚度

係咪講緊呢個？

咁都可以做專欄作家？

晴報垃圾丫嘛 咪比番垃圾寫

嘩屌

咪就係
其實真係一睇就知平時唔係素顏

之前幫百福賣豆漿廣告，夠膽呃人話係同事買番黎
笑撚死
同期百福仲share唔少佢公司d KOL推薦嫁

常用手法啦呢啲
呢啲所謂既KOL其實咪又係垃圾
拍兩條片就以為自己明星咁

佢真係陷家都係咁喎，兩兄妹都發明星夢

邊位

辣殺黎

點算差呀

ig個live影出黎不嬲會樣衰10倍
你試下開 都會嚇親

成隻鬼咁

護主犬

dodo姐咁撚樣喎

內眼線胭脂唇彩都有
素咩撚野顏

真係靚嘅就live 都會靚啦

塊臉好似長左小小

咁都咁撚多正評 嚇撚死

素顏都算ok啦，正正常常，有d老態
btw 唔屌，本身想負皮，但唔想助長樓主繼續自我感覺良好所以正皮左

俾蝦哥哥教過？

香港最多呢啲臭西架啦 繽紛樂都學人賣廣告 女人就係貪小便宜

化左妝都唔靚啦

咁都叫正 面無血色 又殘 用得太多化妝品

都唔差啦，甚至可以去選港姐添
同今年冠軍果個差唔多ja ma

Ok啦 Live 啲燈光黃左姐
睇啲相都睇到係淡妝，幾時有講佢素顏？
樓主屈鳩人

不過都唔少人鍾意喎，而家仲出埋書添

化妝嘅魔力

lm

唔靚啵

佢真人幾靚

我就唔知豬排係比佢教過定咩
我就唔係
純粹唔妥個垃圾風化犯

素唔素顏都唔係重點，本身五官都樣衰
香港地太多呢啲臭雞扮上菜

下,好正常樣喎
同埋我估佢素唔哂啦,搽左BB CREAM,遮左瑕
你以為女仔真係好似化哂妝咁靚咩,如果唔洗化都咁靚化黎做乜

我覺得無乜野，係面色差少少同埋無set頭，五官其實分別唔大，佢化完妝係幾靚但唔化妝都算係咁，只係而家塊面太瘦無以前咁飽滿。

又係呢條臭西
Hd扮大學生

係 佢讀完HD冇繼續讀

呢條臭西,以前痴線西果d post 有講佢ig點樣串人
行街同女朋友肥過佢同佢男朋友
真人身型好怪 個頭好細個身又好大

自膠

還可以

咁都叫素顏？

又眼線，又大眼仔，又唇膏...

呢條女初初出黎拍片都幾鍾意睇佢

但後尾上左位 廣告愈黎愈多 d臭西格愈黎愈出面
就好憎佢了
成日造個好健康斯文既形象出黎
但都聞到浸八婆味

紋眉
植眼睫毛
紋眼線
雙眼皮唔知真定假
素顏條春咩根本植入曬皮膚

個撚個所謂kol都係咁

原本覺得佢幾pure幾true，形象幾討好
但自從痴線西果排佢勁寸寸貢之後就對佢冇哂好感

可惜呢度始終係小眾
冇乜人會留意
如果唔係呢班垃圾一早收哂皮啦

其實係咩事呢？之前冇留意，唔知咩事

以前幾好，而家唔知搞乜塊面越嚟越削，但又打到蘋果肌saw咁
另一個cynthia就太作狀完全唔討好
其實兩個都冇咩化妝技巧可言

咩叫痴線西

佢啲牙真係 不了

自膠更正番，不停搵KOL賣廣告既係維他
個樣chok到
真係狗也不屌

樣又唔靚 拍啲片咩淘寶開箱又濫 妝片又普通 十條有十條都係廣告

係香港 Beauty blogger真係好易做
你係女人已經有大班pr搵你去event 成箱試用送比你 仲有一堆無腦既妹妹仔附和

如果化左妝都唔靚就真係好唔掂啦

仲衰撚過笑波子同大J

呢條女以為自己影相好靚

呢條友真係全部都係廣告片咁濟
一係就淘寶啲無聊片
其他極少數自費買嘅野就收收埋埋唔講/叫人私底下dm佢 好似分享下會無左忽肉咁
擺到明由一開始拍片就已經想呃試用
連基本嘅產品分享都做唔到嘅人都重有人睇 重有人搵佢賣廣告

佢當自己係明星架 重出書教人影相

$2400x10(中上級樣 微波 靚腳 22+ 港女 仙氣 紅人價)

好多廣告......... 幾乎睇佢即係睇廣告

其實真係冇分別

俾盡真係無處不在

香港大把女仔化完妝都唔靚啦
講真alice算係咁啦，睇到佢有痴雙眼皮膠紙，個人覺得佢最初拍片時個樣純時討好啲。

上年follow過一排
見到素顏個樣好似黯然失色咁
即刻unfollow

但其實係上妝 係靚既

根本呢堆臭雞 beauty beggar 個個隔住個芒都聞到臭

駁唔到

素？邊撚到素呀

Not bad 樓主狙擊唔成功

幾時都話 女人對其他女人先係最刻薄

咪正常香港女仔質素 喺條街見到唔差嘅落咗妝過半都係咁嘅樣啦

睇佢個樣斯斯文文，真係睇唔出會咁講野喎

蔡一智

不過好似好多人鍾意佢喎 個page都有10萬like, 又出書。真係諗唔明

不嬲都會負評佢 all is ad.

佢有列明係廣告咩？
條link入面講到自己列明 心灰意冷？

咁樣低炒咁既光線
化左妝都唔靚啦

因為我好撚憎風化犯姐

好瘦

其實我有send過單新聞比佢條女
但冇覆過我 我諗應該知
呢個世界真係百貨應百客

佢已經靚過香港大把女啦

所以話 啲男人真係好撚蠢
人地化個淡妝又以為素顏